十月中大家返工返成點?

一齊圍爐交流下

想點

你好似好抑鬱, 好大壓力
你咁樣唔掂喎, 你好易有精神問題

Agger...

無咩想點
聽日放假可以休息兩日

又唔會既
我依家LUNCH會去下面公園坐下吹下風
放鬆心情

我好記得你個名
你十月返新工
返到好大壓力

加油啦

大家一齊加油

星期六翻工囉

咁我好你少少
星期六日唔洗返
你仲未換工呀?
我記得你個份12k

唔換住喇搵撚極都搵唔撚到

咁好啦
如果學唔到野
日日只係為忙而忙
盡快轉工啦
我都知好難搵

喊過兩次

唔好咁啦
喊完都係要返工
搵個地方平靜下

搵緊工 希望有offer

workload 大到返咗一個星期收工搭車返歸時流咗幾滴馬尿

啱啱返左新工一星期，感覺坐唔穩

今星期同異地team開左個會
班人係咁比老細散
我感覺到好快到我
都係遲早坐唔穩

我返咗工一個禮拜，大老細冇同我接觸過，但同私下同大佬講話我被動

咁你要主動下做野啦
我依家做one man
資料行政又好混亂
咩野都要問人
有時只係想安靜做下野
又不停比人點來點去
一齊努力啦巴打

明明同大佬做嘢嗰陣時我係主動，不過大佬冇咩點比野我做，又要焗住你寫字樓俾大老細望住

蕭生冇假放

日日出片

Fg 返左一星期
幾好 冇乜特別 係有時會好悶 不過仲習慣緊
不過係自己幾中意嘅工